(即時)有班黑警係金鐘橋底搵緊野

成班用電筒係金鐘橋底草叢搵緊野

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

Pushhhhhhhhh

狗仔搵狗骨